仲有冇人記得當年Marvel隻Avenger Alliance？

講真當年淨係一隻facebook game黎講真係好正
雖然後期有啲英愈黎愈難拎，但都係可接受嘅範圍
而家都好似冇Marvel game可以代替到，可惜最後就執咗了

好彩當年冇課到金

印象中佢課金都真係幾貴
後期抽封面個啲更加燒錢